一萬億，我寧願請美軍駐守香港

東大嶼遊行跟學獨聯旗上美領集會
要求通過美國人權民主法
凍結香港官員資產

1兆起個咁細嘅人工島嚟住
外國人聽到真係笑死佢地

係得蚑那建築先會食咁撚多工程費

自己搞一隊軍隊都夠

自1991年至2018年，南韓負擔的駐韓美軍費已由最早的1500億韓元（約台幣41.2億元）增加至9600億韓元（約台幣263億元）。

老老實實100億港元唔流已經夠駐韓美軍一年軍費

用5000億自己起軍隊加upgrade設施俾美軍用
淨低5000億港元可以俾美軍留港駐軍50年

我都想駐香港
但現時駐港美軍啲空缺太搶手
我無乜人脈 爭唔黎

一萬億夠反攻大陸有突

無錯就係要引起美國注意先得，上次揾英國佬冇撚用嘅

嘩屌........

navy巴你有香港身份證?
入境點計?

用美國護照出入境

我帶路

有身分證 但唔用
其它國籍已經deannounced

講"u no gun"班仆街冚家剷睇到未？

330東角道出發

有兆買地建國都得

點解今日蔣狗未出現屌你既

收咗中聯辦order唔准出聲
佢一出聲反而多咗人支持
倒米

點解會搶手 有咩吸引d鬼佬

可以屌港女

駐港美軍係唔係爽啲無咩做但人工高又有資助

而香港美軍應該得領事館 即係得幾廿個位

我都想美軍駐守香港啊
free pussy bussy here

你

why?

賣料五毛唔好搞事

pish

我從來唔驚白痴仔
難得我話人賣料你對號入座
你真係好撚醒

唔贊成入中華民國就係共匪
你啲logic好勁呀五毛狗

咁少駐軍，有乜用？

唔好再發夢其他國家會真係理香港死活啦，天真！
獨立更加冇任何國家會支持，最多叫中共用少D武力鎮壓。

平時見你都係開下音樂台推廣抽獎咁，因乜事突然間講呢啲說話呢？

冇用架，d美軍咁少咁廢，解放軍一樣就掃走

唔用身分證, 唔表示冇佐香港人身份

唔去入境處俾幾舊水剪佐張身份證,做100%美國人?

小弟贊成肥彭數年前來港,暗示一臣不能事二主.拿的外國國藉. 就不應雙重國籍食2家茶禮,拿2邊著數

有香港永久性居民身份證唔代表有中国國籍喎

香港永久性居民身份證=綠卡=/=國籍
好似話拎左身份證但長期唔響香港住都會比入境處褫奪香港居留權

巴打呢家係地球咩位置？

大把港雞食

一萬億夠唔夠買起人地成個國家自己成立政府

絕對夠
買到美軍港獨完全唔係問題

用1萬億同中華民國反攻大陸，得到嘅吾係一個島仔，而係成個大陸

其實點解唔講一兆，要講一萬億？好似細啲咁？

連儂牆等

你啱，一兆

傻囝，台灣人選擇將「台灣省」凍結已將近二十年，目前「台灣省政府」只有十個員工，明年更會係零預算，同廢咗差唔多

大撚把expats都有三粒星啦，咪又係外國護照
仲有移左民班香港人

正啊
個遊行快啲去領館

到

香港呢個地方本身都冇得救 請咩國家既軍隊都冇用啦

美軍點同

嗯. 只怪香港不是正式的國家, 沒有"永久居民"跟"公民"這2個級別的分野.

做成可以同時享有香港跟國籍所屬兩個地方公用福利情況或者可以叫做漏洞.

這對願意入鄉隨俗,樂意成為當地一份子的人而言實屬不公

咁唔止10000億
係無底數

佔有土地愈大
責任愈大

美軍強大唔係靠人數，係全球即時戰略速度極快

佢要打鳩你任何一個地方，由奪取制空權到派轟炸機炸到你老母都唔認得，一星期內搞掂

仲未計中國等軍事落後國家仲未有任何偵測到佢地所有隱形機既雷達技術

又一個軍事白痴數人頭

美軍駐守香港 d港女會唔會比美軍食哂

.

諗住美軍會駐港更加天方夜談

我寧願呢個詞係中文明顯唔係認真啦天才

原來中文都咁白痴

1兆港元 ironman隊軍隊都整到出黎啦

你請人地未必肯來

推

樓上班小朋友做咩 1萬億又整Ironman 又反攻大陸，對於打仗果種消耗1萬億算得咩，中國2018年軍費都1.1萬億，美國更係超過4萬億，唔好以為1萬億真係好多先得架，井底之蛙

一萬億買導彈對住支那水壩仲好

對住派出所就可以

而家請晒人地成隊軍隊來咩

大陸人雖然成日話轟唔散
但起果時係建設左船閘,瞄住船閘轟爆硬

主管研究的張愛萍和張震將軍本身都反對起

李克強更簽名派軍方保護大壩,附近連DJI都唔比用

屌你老母，美軍進駐你屋企得啦

美軍需不需要義勇軍？

請一千幾百個美軍來就完事？你頭腦唔係簡單成咁啊

比一半美帝都肯 lam 啦

最搞笑係
D連登仔 覺得 香港政府 既錢, 真係可以由香港人決定點用
又話買航母, 又話買戰機

重點根本唔係幾多人 而係美軍背後嘅象徵意義
就算得一個美國喺到 除非中國想同全世界反面
唔係香港都固若金湯

美軍 打錯

重點係果一萬億唔係我地話事

對你既意義係咁姐，
對中國既意義係俾美軍侵略大城市
對美國來講代表要正式同中國開戰，輕則局部戰爭、重則核戰。美國二戰後同邊個大國正面沖突過？咩要咁幫你？

淨係得你爽同打飛機有咩分別

而家係有人頭腦太簡單
只係識睇晒成個國家規模既軍隊預算
來到估最後要幾多錢做

你食個老麥，會唔會睇晒成間老麥要幾多燈油火蠟來估要幾多錢

頭腦簡單就咪學人上網，去庇護工場乖乖地開工啦